是闈靚午餐 越南魚露香茅青檸汁焗雞上腿 配 薄荷香草醬

嗰pat雀屎

做乜唧一pat牙膏係舊雞脾上面

影得好差啊

越來越唔吸引
賣相唔掂

屌你老母

講下味道先
個薄荷醬極正
食落微酸 有薄荷清香
加落漢堡到應該都會好正
雞扒外皮香脆
雞肉都醃得好入味
食到有淡淡地香茅魚露味
青檸味係最後先係口中迴盪
食落個吊鐘好c伏

呢個醬超好味
好想拎黎點脆著皇

支持霸權午餐

自然山區蒸餾超高溫加工處理殺菌回甘有氣水

Tasty

吃屎大？

薄荷味牙膏
食落口氣清新

又係吊鐘

做咩你會影到咁

正喎，啲人唔識貨

我覺得似白膠漿

薄荷加香茅同魚露⋯⋯ 塊扒雪咗幾耐先要咁重味⋯⋯

好清新

點解你可以跟著仔沙律
你是咪老非中

是

瑞士山區肺

好搞笑